嶺南大學副學士(歷史) 伏唔伏？

求教 感謝

中小學都未讀過歷史科會唔會好大獲？

一個學期既GPA唔掂 會唔會無得讀？

聽個名都知伏
利申 未讀過

你自己上網查吓LU asshole有幾多黑歷史先啦

得嶺南大學有辦歷史？
嶺南係在學排名唔係最差架咩？

正正經經讀大路asso啦 接返上去嘅機會大得多

我細妹之前讀呢個 佢係好鍾意歷史同埋dse都ok高分
就算係咁佢都唔想讀呢個，只係無offer 無咩選擇讀住先
讀左一年佢考返入poly
睇佢個陣都讀得幾辛苦，佢話啲同學都好尻
樓豬你無讀過history不如搵啲實際野讀係啦 無謂嘥錢嘥時間啦

嶺南 - 伏
大學 - 伏
副學士 - 伏
歷史 - 伏

其實都擺明係垃圾 唔算伏